聽招考試了好緊張

好緊張

510

pass?

肥左？

係

佢話太近物件踩停我，但本來就2邊死車本身都係咁近

下次加油啊巴打

邊條路

等冇車先踩界慢慢行，保持左面有一米距離
阿sir 咁教

沙田河畔

係囉 都肥架啦 緊乜張

泊車掉頭pass到？

係 pass左

邊個考官

我無問佢叫咩名

河畔無車先好行
不過當你唔好彩抽中沙駕最難個條

點為之無車先? 對頭無車?

咁行行下 對頭有車死都要一齊入咁點算?

停俾佢?

有無人答

我果次又係咁 之後考官叫我照行 佢話：拿 係啦 望住鏡 慢慢行 咁

考官教埋你？

咁咪肥囉

岩岩河畔一take pass, 我join哂d考試解碼 理論課 同埋我自製左d notes, 有興趣 留tg 希望幫到沙駕友